新手養狗問題

咁多位巴打絲打 小弟我第一次養狗
隻比熊BB今日第一日接佢番 佢一番黎訓到咁正唔正常

BB正常係日瞓夜瞓 我隻狗初初都係咁 正常

最緊要留意
佢食量 有無痾爛屎

佢食量都好正常 不過早餐食唔哂 另外兩餐都好好
今日又訓到豬咁

咁快瞓到反晒肚

開眼未？

開左眼架啦 不過佢好曳 成日咬人

趁細要開始教佢去廁所同埋聽指令
過咗兩歲教唔到

好得意 有冇佢醒左既相睇下？
同埋你咁快比咁多公仔佢 佢識去廁所啦？

佢又出奇地識去
佢而家影埋呢幾張相又訓左啦
懶訓豬

搞到我都諗返起我執隻狗返屋企既第一日

咁乖既 可能寵物店幫你教左
記得用bb/動物用濕紙巾同佢抹下身同手手腳腳
呢d廁所板d格仔都係會卡住d尿係度
如果唔抹手手腳腳d毛會黃左

佢真係勁得意
好似人仔咁訓

有阿佢食完野都會用濕毛巾 幫佢抹手腳同抹口仔

好得意
佢咁訓係安心既表現
轉環境 食量有機會差少少，
小朋友係訓得多

小心唔好搞到佢有淚痕
買定朋友送？

佢訓到咁既樣, 睇黎佢好放心, 覺得呢道係安全舒服
Playbite通常都有, 慢慢教

我晚晚都有幫佢搽去淚痕 不過佢成日反抗

個小朋友有樣野好 就係我地一關燈訓覺
佢都會乖乖訓 唔會要玩

琴晚我女朋友同佢玩 佢咬得好實
但我地一齊住一齊照顧佢
佢呢樣真係好曳

好可愛
喺寵物店買？

同剪指甲一樣 見唔到可能會定d
再唔係趁佢眼訓郁手
買既就小心健康

識去廁所訓教無扭已經好乖
BB狗會牙痕 所以好易想咬人
慢慢教佢No 唔可以咬人，俾d可以咬晚玩具佢
咬要慢慢教
我都磨岩養緊隻poodle, 又係好曳成日咬人手

會有咩事 有咩要特別留意

黑店太多 最後發現係病狗
隻狗狗好似呆呆地咁

佢岩岩醒 平時一到下午佢咬住隻狗公仔係咁掉
不過下星期 我都要帶佢打第二針 順便Body check

魔天使？

我都係養比熊

快高長大
佢係寵物店是咪跳跳紮
某區多黑店 連間獸醫診所都係

因為果陣同時睇兩隻 我隻衰仔禁住第二隻黎玩 又跳又盛

比熊黎架

而家條街好少魔天使賣
想買多隻都冇

我都有隻魔天使仔 想配隻都搵唔到

比熊#[slick2

又咬人 會唔會拆埋屋
小霸王黎
是咪要搵定人黎train

難得一見唔是大頭

你睇佢幾曳 勁活潑
Btw佢成日飲水 有無問題

不佢咬野好狼死 想食左人咁 我驚佢好惡
因為佢會咬住發出吼聲 死唔放 咬住個頭係咁郁

唔飲水先大問題

我一仔一女
女真係好嗲

狗仔一日可以訓好耐
我隻松鼠仔3個月果陣返黎 都係日訓夜訓

佢成日一係咬籠一係咬人 有無得教 買左好多咬咬玩具比佢啦

咬到就甩皮

係咁架，所以要教
我隻狗仔3個月拎番黎 去到7/8個月都仲係成日咬人（玩果隻）
講緊仲要係佢做舖頭狗 日日同人玩 d人都有幫手教佢
佢唔大力 但牙好細隻好尖 試過幾次整損人
去到9個月左右先冇再亂咬人

哦 咁咪即係黎緊咁多個月要比佢咬
但我發覺佢只係恰尻我 我女朋友番黎 佢唔敢亂咬

佢中唔中意食糧？中意既話可以抺完比幾粒佢食 當獎勵 做多幾次 比佢知道抺完有好野食 仲要係咁讚佢good boy 好快就會為左野食唔怕抺眼仔架啦

好難教個衰仔 依家一係咬人 一係唔比人幫佢抹
拎埋零食都教唔到佢唔好咬人

咁多位求救請問我隻BB平時十分活潑好動
但係想請問佢柯既屎有小小軟會痴住廁所板
因為上網睇過好多文同片都話健康既屎係唔痴身
係咪有問題？
洗唔洗帶佢睇獸醫
唔好意思咁多問題

買咗幾錢

佢食開咩糧？

呢隻 因為第一次養 都係人地汁比我地
唔該巴打

你地會用熱水浸糧？

係阿 浸完再倒水

佢幾多個月？

2-3個月 就黎3個月 11月29出世

我女朋友話佢嗰件成六個月先戒奶⋯

我有比奶粉灑係佢糧到

佢話佢真係買牛奶公司啲奶⋯
仲要淨飲奶到六個月
然後先慢慢轉主糧

12歲史納莎

得架咩

佢上網睇
同埋問其他狗主話ok

佢咬人既時候有冇鬧佢？用手指住佢咁話佢？

我睇過書 話就算我地鬧緊佢 但因爲狗仔太細唔知自己做錯 以為你同佢講緊野 又聽唔明 而佢咬你地係佢想同你地玩 因為佢同狗仔玩係咬黎咬去 而你隻手係佢面前 揚 來 揚 去 佢就更加想玩 所以就愈咬愈勁

當狗仔咬我地既時間 1. 我地應該收埋對手 唔比佢見到 唔比佢玩 2. 唔好佢講野 都唔好鬧佢 等佢慢慢知道原來咬人隻手 人地會唔理佢 唔繼續同佢玩 咁就知錯啦

我隻狗飲牛奶痾到七彩... 樓主最好比狗仔試小小 睇下反應點先

我隻衰仔飲奶粉飲到4-5個月大 跟住食左一陣濕糧 易咬啲 再大啲先轉乾糧

試下你個方法先 希望成功Thanks

我兩星期前都開始養比熊bb

最近買左隻比熊，個鼻樑有啲黑色係咪正常

戒奶後嘅狗飲奶係會痾
細個可以飲
大個就唔得

原來係咁 咁樓主隻狗仔已經開始食乾糧 可唔可以飲番奶？

咁就唔知了

正常 我嗰隻都係咁

養比熊記得每日都要梳毛